Todos tiene los siguiente:

Content - padding - border - margin

box-sizing: border-box; -- Nos sirve para que no tome en cuenta el padding y que siga teniendo en cuenta el tamño original que le hemos puesto